Ptgf vs 香港樓價

呢張圖已經表達左ptgf嘅荒謬 根本呢d美其名ptgf嘅雞 遠遠唔值呢個價 同香港樓價一樣 價格被嚴重高估！

同意 正評
唔同意 負評